想搵受訪者傾下性教育點樣影響到性經驗

我係某公司做緊intern，宜家準備寫緊一篇有關性教育既稿
採訪主要分兩part
第一部分會問你有關性教育既問題(包括學校教育，同咸片)，主要了解下你地性知識既來源
第二部分會問你地性經驗(有無受到上面所講既性教育影響？或者有無因為聽左d性知識而做左d大頭蝦嘢？)
所有個人資料未經同意都唔會係篇稿度披露(可以用化名)
如果有興趣接受訪問
請你加我telegram wingccccc
or email g1995728@gmail.com
唔該曬

有無人有興趣

有無錢先

無
做緊intern本身都無salary

push下

巴定絲
我唔介意同你臨床實驗

我諗唔需要
唔該你

咁你幾歲破處?
同幾多個男人搞過?
我都想知多d

我用行動嚟回答你

再push

搵多一個

仲有無人啊？

你嚟錯地方啦 呢度咁多痴撚線毒撚會有bias
上啲大學secret搵啦